Denis Villeneuve, David Fincher, Martin McDonagh, Yorgos Lanthimos

呢四條友是但一個有戲上我都會狗衝

Seriously?

樓主仲有冇用TG?

Killing of a sacred deer 垃圾焯頭片，懶係重口味，不了
其他三個ok

Denis Villeneuve同David Fincher都係一流工匠嚟